De menigte stemde in met een onheilspellend grommen, en Taffy keerde de zijne aandacht voor Norman.
"Hoe heet je, vreemdeling?"
vroeg hij.
"Norman Druce."
"Hij is een heer," zei Esmeralda.
Oh!
hij is, is hij? "
zei Taffy, die de beschaamde jeugd met een een soort goedaardig sarcasme.
"Nou, ik weet niet dat er veel is roep om heren bij Three Star; maar als Miss Howard "- zei hij de naam met een aanzienlijke nadruk, alsof hij indruk wilde maken Norman met haar status en belang - 'heeft er een soort van grap van gemaakt Jij bent welkom, jongens? "
De mannen knikten; maar hij ging verder, ernstig, maar met een twinkeling erin zijn oog: "Ik weet niet zoals ik helemaal om uw naam geef; er is teveel van de highfalutin 'erover.
